正式加入失業大軍

垃圾工都冇得返
月入50000既巴絲有冇好路數
有冇失業同志圍下爐取暖

簡簡單單全福銀行先啦

太平洋好搵啲

揮手區

有冇搵工 :(

之前返邊行

做住保安飲食先

打電話

飲食都難搵工啦。 無得做晚市